唔明大台成日屌唔開路，東角人要先入維園

緊係入左維園先多人有氣勢

唔開路行得慢，人多有氣勢

唔知屌乜

講返，好反感d人叫開路，唔開路慢慢行仲好

唔開既話就會格梗焗暈入面上左年紀既人